巴西預言家：「一輛直升飛機將可能墜毀，導致一位名人..」

41. 一輛直升飛機將可能墜毀，導致一位名人和三位挪威人死亡；此外，還可能發生嚴重的暴風雪和洪災。
預言家朱瑟里諾：2020年1月環球預測

個個都9up 大包圍
中左就話自己準

嘥氣

呢條友不嬲玩大包圍

挪威人?

呢個係神棍來的

我預言你聽日會食野添呀ON9

講一百條一百條中哂就話啫

預言用''可能''依個字眼

有冇預言幾時支爆先

三位挪威人呢
佢咁講好大包圍

吊，一個月內以生咁多天災，索性地球末日吧！

我預言香港將會出現第9例確診病例

70. 香港將可能發起針對新一任行政長官選舉方法的抗議活動。

唔使估啦下嘛?

可能墜毀

即係可能墜可能唔墜

林鄭聽日可能落台添呀

直升飛機墜毀死名人有咩出奇 你話講埋日期就準啫

呢條友日日出過百條
點會唔中

坐得直升機都唔荒普通人啦

我每年都整個list，入面講既全部係佢講既相反

一年後我就會成為準過佢既預言家

支爆瘟疫都無，收皮啦

呢樣係
平民有幾可搭直升機

咁岩第41 好邪

六合彩買全餐，中左同我講係預言家

對

可能肺炎死亡

呢條友之前咪預言過香港會地震囉結果乜事都冇

85. 恐怖組織將可能計劃向英國、法國和德國發動襲擊；此外，以上國家也將受到暴雨、強風和洪水影響，多人受害。

每年都用得

佢set 好晒成個機制去玩呢套預知夢
又要夢到預言 但又會話未來可以改變
唔中既料 又會產生連鎖效應 其他預言又會變成另一個option
之前佢專頁仲好興post 返話呀教授會寄信去提某d人或機構提防事故
唉 巴西佬大學教書 應該人工都唔會太差呀...做乜攪咁多野

咁講推背圖第四十六象仲準啦,
黯黯陰霾，殺不用刀。
萬人不死，一人難逃, 雖然好多負評

坐得直升機都非富則貴架拉， 直升機出事久不久就有

樓主

我用生命預言

你將來一定會柯爛屎

肯定唔會發生，個選舉方案都唔使咨詢

拉

入黎係為左呢幅gif

咁呢條友咪係神？

屌 好準

我都係

呢個仆街冚家鏟話薯片做特首
完

佢咁9up賺好多錢

我預言
今年有大獲嘢！

有呢d大包圍

蕭生果d就堅料啦

你講緊蕭生？

武漢肺炎預唔預測到呀屌你老母

同埋佢唔知要夢幾耐
先可以夢到咁多嘢俾佢大包圍
仲要細節包括一啲外語人名佢都記得哂咁先好嘢
發咁多夢又唔見佢熊貓眼

佢個香港代言人都係正仆街嚟
玩PR出口術扮悲情

早排見興眾籌
佢又混水摸魚
好在唔係好多人落搭

蕭生咪話過影響細囉